大家信唔信動物傳心師呢家野？

睇左通靈之戰覺得或者有世外高人
不過唔會周街都係囉

朋友養貓 試過 佢表示勁準

信 但唔會係果班自稱傳心師既烏合之眾